［推到有人跟進］教大編委影到229打人一拳隻狗number

咁樣一拳都唔洗坐3個月以上
點對得住朱經緯？

PTU X3
Pin LG1

推到連登仔跟進
黑警死全家
屌你老母香港警察

1/10

2/10

3/10

Tui

4/10

推到聽朝熱門

推

5/10

6/10

一拳？

Push

7/10

pish

仆街

自己認人算 個張咁嘅卡其實根本冇任何幫到手資料

召喚deadbody

push

推呀屌那星

8/10

推 我想介紹獸醫俾佢

打人？死梗啊死黑警

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

冇用
佢逼你親身去警署投訴
打佢狗屋電話係唔會有人聽
我就唔敢親身去狗屋投訴囉
利申 試過

push到黑警死全家

懷疑黑警全部食咗藥先出黎

黑狗死全族，全家肺炎死

擺個細cam係自己身上影住 同埋找人陪一齊去投訴有無得諗?

然後交曬個人資料俾popo

咁你要投訴就點都要被佢啦

一係就唔好投

推到有議員幫手？

我就未想失蹤住
不過你可以試下
日日打去狗屋都可以冇人聽
打999又話幫你唔到

當年都係要私人檢控先得

黑警死全家

果個只係行動編號, 唔係委任編號

PTU X3
Pin LG 1

仲推唔推得郁

個編號咁撚樣，鬼搵到邊個

推咗先

啲狗話搵到架嘛

表揚👍

個死人樣似支那豬，準備死老母

#A732 ?

#A732
狗名：(同音)梁家X 梁X傑(杰)
狗隊編號：52071 / 18309
香港中文大學校友會聯會張煊昌中學
威水史：1021 元朗出沒

有2個number既

召喚許智峯

相由心生，隻狗樣衰到爆

好好打

推
搵唔到都唔緊要 黑警係一個群體

推，屌佢老母

tui

俾許智峯？

推唔郁

唔好踓
佢同我同team㗎

推爆你

3月4號推1

你伙記真係狗黎 推都用腳推